要拉民意，就要靠一班師奶兵團

要拉民意
我夠膽講80後既都唔使點宣傳
但班50後-70後係我地最難reach
可能你會話連儂牆已經好有效
或者以藍制藍都好有效

但師奶兵團係50後至70後係人脈最廣
無論點嘈都唔會反面
佢地啲打牌group買餸group
同鄰居傾計食早餐時間
同同事食飯時間
係我地呢班後生仔接觸唔到既

佢地不斷send真相同send自己屌政府錄音出group
好過我地同屋企人嘈到脫離關係
我相信過左黃大仙深水埗之役
呢個年齡層既人有好多已經被動搖